講得好好， 大家記得聽吓。 【專訪】劉穎匡：抗爭七個月最難忘「七一」在立法會 「和勇不分」齊上齊落。

講得好好， 大家記得聽吓。
【專訪】劉穎匡：抗爭七個月最難忘「七一」在立法會 「和勇不分」齊上齊落。

【專訪】劉穎匡：抗爭七個月最難忘「七一」在立法會 「和勇不分」齊上齊落。香港根本上是制度問題，維持抗爭溫度，抗衡中共威脅，需做不同主題活動，直到五大訴求全部實現。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

【專訪】民間集會團隊發言人劉穎匡：抗爭七個月最難忘「七一」在立法會 「和勇不分」齊上齊落。香港根本上是制度問題，要維持抗爭溫度，抗衡中共威脅，需做不同主題集會、推黃色經濟圈、組織工會等以延續抗爭，直到五大訴求全部實現。
==============

七一

大妓院

日期：2020年1月9日 星期四

九龍灣:香港創建及工程人員總會街站
時間 ： 1800
地點 ：九龍灣大渣哥外

天水圍 反申請·不停跑
時間 ： 2030
地點 ：李東海小學 校門
*一日未完 一日都要跑 訓練打側跑

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

非常同意